咩四色原則其實真係個笑話黎 同畫面靚一樣咁on9

其實呢四色既所謂原則同埋共議係邊個傾出黎
咪就係你地連登呢班冷氣軍師
成日話罷食 最簡單既方法咪裝修完打撚柒爆哂啲野咪唔會有得食囉 連藍絲都無撚得幫襯
簡單直接方法 成日用啲費時失事既方法
又咩四色又畫面靚
智利點解會撤回? 因為佢地無理過畫面靚唔靚 乜撚都爆撚柒哂咪跪低囉
烏克蘭有無理過畫面靚? 咁佢地有無輸?
最撚簡單直接既方法就唔用 一定要日日爆買爆食罷食
就係諗埋啲畫面靚
等人救既野黎做
仲訴求? 而家邊邊係高位 家下係我地要求
訴乜撚野求
遊行咪遊行
行乜撚野街
心態幾撚時改番做抗爭mode定係仲要星期一至五咩事都無 星期六日pt抗爭?
我蒙面就蒙面 點撚解唔守係因為唔撚正常呀條例
諗埋啲野咩我病所以戴
戴口罩蒙面唔撚洗政府批准 呢啲先係抗爭諗法
醒下啦

Ok

Yes sir

起底睇啦 sir

thank you SIR!

收到

聖地亞哥 一小攝人嘅堅持造就一百萬人嘅奇跡！

其實最有爭議嘅係紅裝飾
裝飾係和理非做，唔係叫前線做埋和理非嗰份下話？自己唔做就唔好怪前線幫你哋做埋，尤其係班冷氣軍師

btw 係唔係都Yes Sir嗰班真係好撚煩，完全有建設性，叫人阿Sir都俾啲證據啦，又返去高登未期，屌哂依班仆街

起我底第一個po係vien 第二個係防毒 咁都yes sir

Fuck you,Sir

又一個無撚腦

【嚴正聲明五大訴求缺一不可】估計政府會放風降民憤 設立獨立調查委員會 瓦解運動

Yes sir
恭喜你拎到個咁前number嘅account做風向撚

乜9
樓主講得好撚啱喎
你唔係諗住做咁多所謂畫面靚嘅野等外國救啊嘛？
自己地方自己救啊
烏克蘭同智利都唔係靠人哋㗎
醒下啦

Fuck off DogDogSir

永遠開呢隻po正負皮差唔多 之後就會比人乜鳩都話分化撚

又係依D民意有乜用既post...拉！

好多負皮

老實講 樓主講得岩wo
定係大家唔肯面對

唔入黎討論淨係識負皮 咪就係你地班冷氣軍師

入黎講呀垃圾 又睇到個po好多人食元氣
罷食有用未
成班人圍爐打飛機

推